[行動] [策略] [加密] 利用code book 作為加密方式,避免被捕後資料外洩!

就算用太空卡、太空機
對方都有可能收集到對話數據
再用呢d對話黎做證據拉人, 或者搵出行動目的地等等

如果利用code book, 就可以避免呢樣野發生
而code book可以透過定期轉換、突然轉換, 令到之前、之後嘅資料成功加密

有一個方法, 就算你知道我用緊邊一本書黎做code book, 你都唔會搵得到我嘅message
就係電子書 + 額外排序

我舉個例
我有5個電子書嘅source, 每個source入面嘅 笑傲江湖 排版都唔同
意思係就算俾人知道我用笑傲江湖呢本書做code book, 佢都要知道我用邊一個source黎做
另外我可能整埋額外排序, 將電子書嘅source放入word,
透過指定嘅方式將唔到段數改變, 令到排版變為獨一無二

當然, 我呢一刻揀嘅可能係電子書, 限住咗係電子書嘅SOURCE入面
再次額外加密, 你可以用網站、wiki, 你諗到有文字嘅野就乜都得
就算你俾人知道你用緊一個叫"笑傲江湖"嘅code book
你可能係用緊

wiki search 笑傲江湖 得到嘅野黎做CODE BOOK
google search 笑傲江湖ONLINE, 有關於遊戲簡介個堆文字做CODE BOOK
DOWNLOAD一本笑傲江湖落WORD, 每20行第20個字拍ENTER, 有特別排版先再對

其實個方式組合可以好多, 只要小隊知道加密方式係咩就得
咁點公佈個加密方式出去? 咁就要傾定使用CODE BOOK個方式係咩, 幾時轉CODE
而幾時轉係用另一個方式去計 / 暗號去轉

例如我定左加密方式有10個
我用日子去計 月份 + 日子 / 3, 再用第一個小數點決定用邊一個加密方式
1. WIKI SEARCH
2. GOOGLE SEARCH
3. 電子書
ETC....

可能我講到1999
但呢一種密碼法基本上係需要去做
而當中只要一改變加密方式, 又或者改變使用邊一種加密方式嘅排序
就算俾人知道咗之前加密方式係點, 佢都未必搵到之後嘅解密方法
你話如果俾人捉到, 手機見到一堆數字CODE
係咪真係可以做到上法庭嘅證據?

Hash code 好冇？

未必要用WHATSAPP對話講
假設我用APPS GAME入面D公會黎公佈
我開20隻APPS GAME, JOIN哂20個公會
只有你知道邊一個公會先係真正嘅CODE BOOK
班狗睇到嘅對話只係一堆數字
APPS GAME入面嘅數據, 你玩外國GAME佢拎唔到RECORD
每次行動員都CLEAR / 成個公會解散重組
真係執到部電話, 就拎得到解密方式?

依家講緊APPS GAME, 你仲有無限個方式去公佈CODE BOOK

唔做就真係俾人拎到電話就睇哂啦

主要, 暫時方法係FOR 小隊用

自己random generate one time pad
print 兩份, 用完燒左佢

其實加密法 唔駛今複雜
你用加DES密法 得啦 (不過要搵本書 要MATCH到先得)
同埋SEND 出去 信息
你一行信息 當你五個中文字
EXAMPLE 你要去食飯
將第一個位 個字 化番本書頁數 + 筆劃 然後個數字+幾個數 OR 乘個數 出咗一堆數字 然後排位 例如: 12345 =你 去= 23456
我就出 23456 12345
搵鬼人識點解 你又無本書 又唔知加密果條公式
外人係解唔到 除非果條友走去自爆
今就無野講

其實講得好, 唔需要局限係用D咩到
可以用唔到方法去加密

加密個層數愈高, 俾人破解嘅機會愈低, 需要時間愈長
對比起依家佢用個PROGRAM破解你部電話密碼
要破解呢一類加密方式反而更麻煩

人地用PROGARM按一個制就會自己RUN去破解
VS
佢要不停搵你用咩方式加密, 當我KEEP住1日轉一次
佢要搵得到我10幾日講過咩野, 佢都要搵10次加密方式
講緊係無PATTERN

要玩 可以玩到好多野
先將中文 轉數字 然後 加料
再排行 再去行 SHA512 一次
然後一次RSA
跟住叫班人慢慢解

當你去到最後果層 無本書 頁數 第幾隻字
都係解唔到